% Document MUST be built with XeLaTeX!
\documentclass[11pt,a4paper]{article}

\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

% Поддръжка на български език
% Thanks to https://tex.stackexchange.com/a/136926
\usepackage{fontspec}
\defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}
\setmainfont{CMU Serif}
\setsansfont{CMU Sans Serif}

\usepackage[bulgarian,english]{babel}

\usepackage{amsmath}            % Математически символи
\usepackage{amsfonts}           % Още математически символи
\usepackage{hyperref}           % Линкове
\usepackage{cancel}             % Зачертаване
\usepackage[dvipsnames]{xcolor} % Цветни кутийки + допълнителни цветове

\usepackage[pdfauthor={Автор},
		    pdftitle={Заглавие},
		    pdfsubject={Тема},
		    pdfkeywords={Ключови думи}]{hyperref} % Meta-данни на PDF файла

\title{\vspace{-2cm}Заглавие}
\author{Автор}
\date{2021}

\begin{document}

\maketitle

\end{document}
